%表題   GRPH1 基本グラフィックルーチンライブラリ
%
%履歴
%\Drireki{
%         91/12/06 塩谷雅人
%         91/12/11 塩谷雅人
%         92/04/03 塩谷雅人
%         92/04/13 塩谷雅人
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         95/02/16 塩谷雅人
%        }
%
%\Dchapter{付録}

\Dchapterhead

\section{各種テーブル}
%\label{append.table}

以下では, ラインタイプ, フォント, トーンパターンに関する
各種テーブルを示す.
これらのテーブルを生成するプログラムは
dcl-x.x/demo/grph1/sgpackの中にある.
\begin{itemize}
  \item ラインタイプについてはsgltyp.f,
  \item フォントについてはsgfont.f,
  \item トーンパターンについてはsgtone.f,
\end{itemize}
によって対応するテーブルを生成できる.

\newpage
\subsection{ラインタイプ}
\label{append.table.sgplin}
ラインタイプとして指定する折れ線の線種を以下に示す.
最後の線種は, ビットパターンでを用いて設定した例である.
プログラムは dcl-x.x/demo/grph1/sgpack に sgltyp.f として収めてあるの
で参考にされたい.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[15cm]{append/sgltyp_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgltype.f:page1}\\
\end{center}

\newpage
\subsection{フォントテーブル1}
\label{append.table.sgfont1}
次のテーブルは、フォント番号1のフォントテーブルである.
プログラムは dcl-x.x/demo/grph1/sgpack に sgfont.f として収めてあるの
で参考にされたい.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[15cm]{append/sgfont1_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
%(BoundingBox: 240 95 603 485)
{\bf sgfont.f:page1}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{フォントテーブル2}
\label{append.table.sgfont2}
次のテーブルは、フォント番号2のフォントテーブルである.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[15cm]{append/sgfont2_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgfont.f:page2}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{トーンパターン0}
\label{append.table.sgtone0}
次のテーブルは、パターン番号の百の位が0のトーンパターンテーブルである.
以下のトーンパターンのプログラムは dcl-x.x/demo/grph1/sgpack に
sgtone.f として収めてあるので参考にされたい.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[13cm]{append/sgtone0_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f:page1}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{トーンパターン1}
%\label{append.table.sgtone1}
次のテーブルは、パターン番号の百の位が1のトーンパターンテーブルである.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[13cm]{append/sgtone1_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f:page2}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{トーンパターン2}
%\label{append.table.sgtone2}
次のテーブルは、パターン番号の百の位が2のトーンパターンテーブルである.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[13cm]{append/sgtone2_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f:page3}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{トーンパターン3}
%\label{append.table.sgtone3}
次のテーブルは、パターン番号の百の位が3のトーンパターンテーブルである.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[13cm]{append/sgtone3_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f:page4}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{トーンパターン4}
%\label{append.table.sgtone4}
次のテーブルは、パターン番号の百の位が4のトーンパターンテーブルである.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[13cm]{append/sgtone4_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f:page5}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{トーンパターン5}
%\label{append.table.sgtone5}
次のテーブルは、パターン番号の百の位が5のトーンパターンテーブルである.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[13cm]{append/sgtone5_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f:page6}\\
\end{center}

\newpage

\subsection{トーンパターン6}
\label{append.table.sgtone6}
次のテーブルは、パターン番号の百の位が6のトーンパターンテーブルである.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[13cm]{append/sgtone6_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f:page7}\\
\end{center}
